有片 !! 鄧小平話推翻共產黨有理, 仲可以同全世界一齊合力打掉中共

所以中共永遠都會叫中國係發展中國家

推

有著數拎嗰時永遠都係發展中

反了反了